幫手起呢個自稱係記者嘅黑警底

0:21 黑警上司話如果有人問就會出示委任證

0:34 叫個黑警比委任證就自稱記者 笑笑口咁DLLM

0:38 多次問都唔肯講自已係咩名

1:02 黑警玩野話口乾飲水 完全無視議員問題

2:25 個上司死硬唔肯show證又唔夠人講敗走

想知有冇人知拒絕出示委任證有冇遺反警例？睇片佢地當時應該有搜人身

呢班似反黑feel 仲有後面班黑警個樣成個大陸仔咁都唔知係唔係香港人黎 求起底

係阿 好多狗扮人

後面果班又唔知係咩職業

推

推 唔係身有屎點會死都唔肯出委任証

名同number都唔講

呢個真係記你老母

著背心，no都冇，點投訴

起佢底 推上報

仲要鏡頭面前耍大牌 如果冇仲得了

差人做野...

記佢老母西

泛民開Turbo

劉馬車咁款

最on9 係自己淆底叫個上司代答

屌佢老母 冇證就咁著件19背心就係 道具組都專業過佢 霞姐！！！

用《公開資料守則》拎條撚頭既警員編號投訴去監警會同獨立監警會
如果唔係警察，即係冒警

公安

個故仔會唔會係咁

混入示威者掟野扮暴徒
之後比藉口開槍

唔帶証係因為怕被人發現
披件衫當係警察?

仲有無其他原因會係"執行職務"是唔帶証

當然佢都可能真係唔係警察
個肥佬包庇

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

個警司自己都唔知自己答緊乜

公安 同狗 都會扮記者

都冇警員編號
點投

推推

push

Pishhh

要比更多人睇到 以後警察查身分証 答佢地隔離證實左我地係良好市民就得 唔得叫佢影相 影哂相就得啦

後面嗰班仲要支那樣 一定要推比更多人睇到

起底組！

推呀

下次記招麻煩記者朋友拎條片質問下一哥，係咪佢啲同事扮

入黎正想講呢樣， 一哥真係坦白
對記得好有heart係真

自稱警司， 話著住寫住警察背心就係警察

扮係記者，講兩講先話係警員，但無法出示委任證，被譚議員問到口啞啞唔敢出聲扮口乾要飲水

呢堆憑外貌推斷疑似大陸仔黎，身份證都未必有莫講話委任證

警黑合作？

推爆佢！

大家唔好再屈 警察打人射頭放催淚彈射記者啦 果班未必係警察黎

譚議員會follow

唔係警察呀嘛？問多次 錄埋音

好 唔係差佬

打得！

推佢老味

係議員面前都咁樣

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

極懷疑係咪香港人黎
俾議員質問可以鳩答？

就算有委任證 作為一名普通香港市民唔必識分真偽 引用署長一句「記者都有假」
市民被要求交出身份證前 可以反要求打到警署先查核對方身份？

推 賤種黑警真係以為自己大哂？

係咪可以 記你老母！

請記者朋友追查到底
要求警方澄清呢幾個人嘅資料
否則可以懷疑有人包庇冒警

show張證都唔肯

點解唔肯show個證出黎 自己都覺得做警察好醜？

1推

肯撚定身有屎 老臨

啲高官都係鳩答架喇

真係玩撚晒
肯定會包庇
呢單嘢好大件事. 一定要起底追究到底

好扮唔扮扮記者
佢扮掃地扮盲都好過依家
話唔定佢當日嘅職責就係扮記者係關鍵時刻銷毀真相
果下未開始但係反射神經答左我係記者
於是中左伏

好撚明顯無證喺身 佢個樣怯到

笑撚死

無論幾時委任證都要隨身

唔通執到件背心拎嚟著
又可以話自己係警察

推！！！

ip都唔洗check就知係解放軍/公安啦

1823懷疑冒警

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

推

想知究竟有冇大陸公安/軍警呢幾日混入警隊

問都唔俾出資料已經犯法啦

o記？
警犬入面最無皇管個班人
收片收到手軟
係要整治下呢班人

推爆

睇啲樣都係大陸樣 全部都冇證 擺明搵公安落黎扮

賤種狗

推佢老母

我係警員我係警員
記者黎架記者黎架

後面個肥佬 似大陸佬喎
下面果個一定係 個樣咁大陸

。

警你老母！壓力大sorry

一哥鬼拍後尾枕

無啦啦話自己係記者唔知做乜鳩

唔夠5秒又縮話自己係警察 柒下柒下咁

智障真係有樣睇

推到佢跳樓

拉得

公務員事務局見

屌佢老母，呢D衫淘寶幾十蚊一件都有啦on99

而家要搵公務員事務局, 之前發夢有位巴打入面做話咁先有用

why not both

佢可能係廣東解%[$-%+%

第日立法會議員應該要捉處長上立法會解畫

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
記住自己應有嘅權利
睇下呢條影片就知

專恰後生仔 千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係子左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物
警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

長官？ 係咪做開公安叫慣左？

我地可唔可以幫警方拉晒啲冒警嘅搞事者

推
可能要上番微博微信先起到

你老味賊眉賊眼
老臨黎架，又無委任證

推
一定要發大佢

議員質詢 ! 記者提問 ! 俾埋外媒報到 !

其他差佬都係其次
老實講呢個最緊急
一來o狗係禿鷹舊部
就係呢班人係禿鷹年代先會有咁多警黑合作先
第二要d警察知道係要守警例
首先要set an example
呢件o記360度犯晒例
知佢number佢無得走一定比警犬拎黎祭棋

委任證冇
問佢名同no又答唔出
極有可能唔係香港警犬

應該唔夠人手 臨時搵返黎

機司豪

推！

推, 一人一信PORT爆佢

呢個要推

pish

推！ ！ ！

證都唔洗出 CLS 追究到底

推爆佢，而家講緊佢有機會係冒警！

做狗又要唔敢認
屌你老母

一係條友冒警+警司協助他人冒警誤導市民
一係警員執行職務期間冒充記者+拒絕/無法出示委任證
點答都係死
推到佢仆街

屌你老母痴撚線d黑警真係大撚晒

尋日記者應該問一哥呢條問題，呢個真係好大單，連確認身份都做唔到

廢鳩

推
條死肥撚警司仲串77
佢話係就係
係你老母！

仲要串7 7 扮記者
推到佢仆街

Push

留意後面成班公安樣
唔show pass 唔出聲
絕對有可能係共狗

依件事要搞大佢

真係好撚離譜囉

記你老母
警你老母

一哥幾時再開記召

推

警察執行公務時可否否認自己作為警察既身份？

警察回答市民問題時可否作出不相關回應？

警察執行公務時可否拒絕出示委任證？

叫上司做長官，點會係香港人

廣州公安黎

推爆佢
以後市民出街都唔駛帶身份證啦！

問佢幾時死好過啦

點解可以咁撚樣衰⋯⋯

花園街有賣狗著嘅警察衫，
認真的

推爆佢
一定要搵到佢出嚟
呢啲暴徒我哋係絕對唔可以放過

毅進仔邏輯都冇
成個爛仔咁 串撚到

監警會

可能係公安 所以無證

痴線，對位議員質詢都咁既態度，香港係咪已經無法無天啦！！？

法國黃背心運動的 8 堂課

警察好似好驚畀人拍大樣出名出冧把投訴
以後係咪都要咁做

Pish

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

起到底未

個傻閪淆撚晒底，口窒窒樣又衰，真係垃撚圾

譚議員好波

嬉皮笑臉 小丑嚟

推推推

應該系 緊張 / 心裏面淆 到強顏歡笑

呢條傻鳩

唔係洗撚做警犬咩
佢老母唔知點教仔
不知所謂

扮記者犯法個喎

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠

長官？？？上司，阿頭？

起佢底
陷家起曬出黎

扮記者 估唔到黑警做得咁低莊

好撚樣衰
成班好黑人憎

backup youtube pls

屌 條on9仔係咪冇朋友？
爆佢大獲啦

黑警死全家

反黑報案都打人啦
扮記者

呢個真係要，條友ONON99咁，應該好撚蠢

D嘴臉真係好醜惡

on9仔

連登仔幫一哥搵埋人岀黎 一哥仲唔行動？

佢分分鐘未知邊個係佢生母

佢講‘長官’

呢單真係要推同追究 你話係就係 唔講以為睇緊張衛健套劇

傑出警察要表揚

又中

擺明冒警

起到呢條友底未
到時好好慰問下佢呢幾日辛唔辛苦

點解眼耳口鼻同排牙生到咁突出斬冇人認得佢

好人好者會將側剪到個頭咁短岩岩好戴好賤渣帽?

屌你老母黑警
任你打個陣就話自己係警犬行駛適當權力
拎張証同no. 就唔撚敢就擺到明身有屎

一邊話市民戴口罩係逃避責任
另一邊廂自己就唔帶pass/反轉戴
問你咩no.就死唔答/show半秒即縮
恃住人地搵唔到你no.亂咁黎

懷疑佢冒警啦屌

其實O記條背心人人都著得 係警徽就得
有冇人買件當fashion著？

建議下次記者拎埋張相俾一哥提問

玩撚哂啦 又記者 又警察 咩都你講哂

講「長官」唔係講「上司/啊頭」都和佢來自支那啦

推到識佢地嘅人出黎！

呢單野我一定要跟到尾！

唔可以放過

你試吓打佢, 睇佢抆唔抆枝炮出尼屌佢

咁撚7都可以做警犬

你老母尼架嘛

著背心就係
咁任達華係咪PTU呀

要跟到底

起到警司未？？

無錯！

點解帶委任証咁簡單都唔去做

曲線唔明?

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

陳警司第日唔做警察可以試下轉行拍喜劇

“...佢地已經著晒背心，完全話俾自己聽佢係一個警察，俾埋後面佢睇..."

我都可以做警察了
搵人譯多幾個version

呼籲 616 一齊抄警犬牌

有冇識佢既朋友幫下佢手呀？

因為警犬只收柒頭😂😂

真心要push dllm
條片我睇左好多次，佢地2個真係串到仆街，加埋佢地個撚屌嘴面 係現在我分分鐘會忍唔住

呢個堅黑人憎！

扮完記者無委任證

著住件狗背心 就係警犬

又比外國人睇下 咩叫一國兩制

唔好比佢停

成班大陸公安

幾時公字可以喺香港執法

要更多人睇到

大家都要小心

成班大陸人 根本就冇證 點比你睇

點會起到大陸人底

推撚到班黑警仆街禍必及家人

屌你老母 港共政府搵大陸仔冒警

推

唔肯出示證件好有可疑
似係包庇冒警

著晒背心
諗起華仔同萬梓良扮FBI套戲

佢咁樣算唔算冒警？

香港點會有人叫上司做長官 好明顯係公安先無證啦

咪比佢停

好人好警怕咩show委任證

睇佢死樣似反黑d傻仔黑社會

唔好推啦

放工 再推

咁快無人理？

推到隻黑警仆街

無人資料可能真係公安

好可怕

告佢不誠實使用大腦啦 屌你老母

平時唔係好撚大聲嫁咩 市民有權要你出示警員證 口乜撚野喝

Chok文豪

推撚爆佢
咁樣比疑似 支那公安 / 老黑 跨境越界執法～仲成世界嘅？

市民安全極度成疑

要啦

我而家係街隨便比人搜身點算？

加油

今鋪你仲唔。。。

會唔會比記者搜身

究竟係記者定警察？

記者澄清一下

成個黑社會咁

佢地話架麻 有個樣就可以投訴 唯有我地自己搵啦

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

仲未有記者跟

專業少少啦 臨時演員都係演員!!

唔好笑
我覺得好恐怖

生命財產受到威脅

即係有個所謂阿sir話你係警察就得？
咁撚兒嬉既？
你出街打人ga喎

仲可以搜身呀
上孖葉

比所有人知公安冒警呀

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

完全封鎖

其實如果夠多人+有律師幫手，可以唔可以用私人刑事檢控權拘捕懷疑冒警嘅狗?

正仆街 好撚黑人憎

你出緊糧比佢

呀 仲未知係唔係

冒警wor。
個個都唔帶證，咁下次衝既時候個個著曬龜衫，諗起西遊記真假孫悟空。

呼籲各大市民買件意大利牌子police著上身